點解世界上可以有咁美好嘅地方

真係好正 好想去住
喺嗰邊過生活應該人都長命幾十年
如果香港有呢啲嘢就好

退休生活就好

我而家就可以去住
香港人做牛做馬一世就係為咗有樓有車
但其實只係基本生活條件
喺呢個地方唔會冇 可以喺做嘢之餘用多啲時間同人相處 感受世界

第一個人零收入;
第二國土達地係班無賴霸番黎; 舊以色列在歷史中滅國。新以色列WW2後建立。

好難嫁 要無私付出 分享知識

你估個個蕭生咩

你咩都唔付出同蝗有咩分別

真 如果衣食住都係幾年人工嘅錢就做到, 人根本唔駛搵咁多錢, 同埋工作以外有更多嘢可以做
係香港做樓奴先至搞到啲人人唔似人, 連基本生活嘅嘢都要好辛苦先乞到翻嚟